有冇人好唔like屋企人迷信民間偏方?

差在未飲符水

信風水

只係信碌雞蛋
因為真係work

有些仲信埋符水添
俾bb飲

諗起細細個就有濕疹
嗰陣呀婆幫我沖涼
我就話啲水好熱
差唔多辣手咁濟
佢就話呀婆都係為你好 啲濕疹唔用熱水乸佢唔會好
我嗰陣唔識當住佢啱先唯有忍

之後有一次啲濕疹發得好勁
之後佢就話用米酒幫我消毒
屌嗰種感覺真係一生難忘
手手腳腳啲傷口又好撚乸
啲米酒又涼浸浸咁
但啲皮膚又好撚熱
結果當然冇好過

而家諗番起真係
不過點都好我都好愛我呀婆

都係一種natural selection
淘汰梗啲蠢人

問題係用得偏方都係小病
死唔去，又何來淘汰

熱力壓力同血液循環啫，有根據嘅